我好中意係LOL台服鬧人

特別係鬧台仔
有時佢地唔出聲就冇事, 一出聲話我一定講到佢老母做雞全家生cancer
出到去chatroom繼續鬧
總之有幾核突就鬧幾核突, 有幾難聽就鬧幾難聽
上個禮拜無啦啦開LOL有句野彈出來話叫我咩加油, 輸左唔好嬲果D on9野
應該係俾人report然後riot 彈俾我
我即刻cap 個畫面send email屌9 RIOT
你D垃圾玩家鬧我我唔鬧得返轉頭?
佢地troll 9我又係度嘈我又唔鬧得佢?
不如咪撚開聊天系統啦
垃圾riot

然後我發現鬧人真係特別開心
而家我每日有咩唔開心就去排ng 排rank
然後係咁鬧人, 好舒暢

樓主真係好可憐

樓主你好叻呀

之後D死台狗就會話告9你
比我屌多兩錢重

有遇到過一個話提告
我屌多兩句

咁LOL冇左你點算

有咩可憐
生活本來已經有壓力
玩game 你troll我本身都唔出聲, 我輸羸唔緊要
但你troll完我仲係度屌隊友
咁姐係叫我將壓力發洩係你度姐

HO BALL

我都會咒佢死全家

咩原來仲有人會認真打LOL

玻璃心台狗特別好鬧

輸羸唔緊要, 鬧人最開心

冇錯
特別有時用純正香港鬧法特別開心

評已正 唔明負評D人咩心態

給你一個讚

就係果D 「大家要加油哦」「不要緊不要緊, 還可以重來」
果D垃圾

台狗係抵屌
但一單還一單 中你老母

垃圾驚唔玩啦

冇乜其他地方有得咁樣鬧人啦

大撚把啦

講得搵律師多數小學雞
而依家假期好多
隻驚質素差到
渣住銀牌面同牌底

樓主一定要繼續留係lol鬧人

台灣仲有人敢屌咩? 好多職業台狗專提告搵真銀 上哂新聞

對比前幾年場場都開屌

講句 台灣係中國嘅一部分 佢地就開始打字 然後襯嗰陣偷襲